msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jaspBase 0.15\n"
"POT-Creation-Date: 2022-10-06 09:38\n"
"PO-Revision-Date: 2021-12-17 06:25+0000\n"
"Last-Translator: Changya Hu <changyahu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"jasp/jaspbase/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.10\n"

msgid "registerFonts was called but resultsFont does not exist!"
msgstr "此字型不存在!"

msgid "<em>Note.</em>"
msgstr "<em> 附註 </em>"

msgid "Invalid type supplied to .fromRCPP, expected character"
msgstr "用於.fromRCPP的字體類型無效"

msgid "Unknown RCPP object"
msgstr "未知的 RCPP 物件"

msgid "Could not locate"
msgstr "找不到該物件"

msgid "in environment (.fromRCPP)"
msgstr "在環境中 (.fromRCPP)"

msgid ".getSeedJASP was called with an incorrect argument."
msgstr ".getSeedJASP 收到錯誤指令。"

msgid "The argument options should be the options list from QML."
msgstr "此指定設定應在QML的設定選單中。"

msgid ""
"Ensure that the SetSeed{} QML component is present in the QML file for this "
"analysis."
msgstr "請確認 SetSeed{} QML 元件在此分析的 QML 檔案中。"

msgid ""
"Loading plot snapshot from a different session with possible side effects or "
"errors."
msgstr "從其他分析歷程中載入圖表截圖時可能出現一些問題。"

msgid "no jasp plot found"
msgstr "找不到 JASP 圖"

msgid "no plot object found"
msgstr "找不到繪圖物件"

msgid "no plot object was found"
msgstr "找不到繪圖物件"

msgid "This function should not be used. In for reference."
msgstr "不可使用此功能，輸入「In」來 查找參考資料。"

msgid "Non-valid type argument provided"
msgstr "未提供有效引數"

msgid "Unknown check type provided: \""
msgstr "未知的檢查類型: \""

msgid "\""
msgstr "\""

msgid "Missing required argument(s): \""
msgstr "缺少必要的引數: \""

msgid ","
msgstr ","

msgid "Each grouping variable must have a level specified"
msgstr "每個分群變項需要有明確的群組"

msgid "the modelterms list must contain the named item `components`"
msgstr "模式選單需要包括所指名的 '元件'"

msgid "The following problem(s) occurred while running the analysis:"
msgstr "進行分析時出現以下問題:"

msgid "after grouping on %s"
msgstr "根據 %s 分群後"

msgid ""
"This analysis terminated unexpectedly. %s To receive assistance with this "
"problem, please report the message above at: https://jasp-stats.org/bug-"
"reports"
msgstr ""
"此研究突然中斷. %s 若要獲得此問題有關的協助，請利用以下網址，將此錯誤訊息提供"
"給JASP. https://jasp-stats.org/bug-reports"

msgid "Infinity found in %s"
msgstr "%s 出現無限值"

msgid "Number of factor levels is %1$s in %2$s"
msgstr "在 %1$s 的因素個數為 %2$s"

msgid "The variance in %1$s is equal to %2$s"
msgstr "%1$s 的變異量為 %2$s"

msgid "Number of observations is %1$s in %2$s"
msgstr "在 %1$s 的樣本數為 %2$s"

msgid ""
"Cannot compute statistic reliably: number of observations is %1$s in %2$s"
msgstr "無法計算穩定的統計數: 因為在 %1$s 的樣本數為 %2$s"

#, fuzzy
msgid "Values in %1$s outside interval [%2$s, %3$s]"
msgstr "%s 裡有數值在 [%1$s, %2$s] 此區間之外"

msgid ""
"Dataset is not a proper variance-covariance matrix. Please load only a "
"positive definite symmetrical matrix as your dataset."
msgstr "資料的變異數-共變數矩陣有問題。上傳資料必須為對稱的正定矩陣。"

msgid ""
"The variance-covariance matrix of the supplied data is not positive-"
"definite. Please check if variables have many missings observations or are "
"collinear"
msgstr "資料的變異數-共變數矩陣非正定.請檢查資料是否有許多遺漏值或共線性"

msgid ""
"Main effects and lower-order interactions must be included whenever the "
"corresponding higher-order interaction is included"
msgstr "分析高階交互作用時，模式中須包含其所有主要效果與所有低階交互作用"

msgid "Negative numbers found in %s"
msgstr "在 %s 中發現負值"

msgid "Missing values encountered in %s"
msgstr "在 %s 中發現遺漏值"

msgid "Duplicate variables encountered in %s"
msgstr "在 %s 中發現重複的變項"

msgid ""
"Over %s%% of the rows consist entirely of missing values. Please remove "
"these rows from the data set if you wish to continue."
msgstr "超過 %s%%的資料其整列皆為遺漏值。若想繼續分析，請刪除這些資料。"

msgid ""
"Levene's test is significant (p < .05), suggesting a violation of the equal "
"variance assumption"
msgstr "Levene 考驗達顯著 (p < .05), 表示變異數相同之假設不成立"

msgid ""
"Vovk-Sellke Maximum <em>p</em>-Ratio: Based on the <em>p</em>-value, the "
"maximum possible odds in favor of H%1$s over H%2$s equals 1/(-e <em>p</em> "
"log(<em>p</em>)) for <em>p</em> %3$s .37 (Sellke, Bayarri, & Berger, 2001)."
msgstr ""
"Vovk-Sellke Maximum <em>p</em>- 比率: 根據 <em>p</em>-值, H%1$s 對 H%2$s勝率"
"比為1/(-e <em>p</em> log(<em>p</em>)), 此時 <em>p</em> %3$s .37 (Sellke, "
"Bayarri, & Berger, 2001)."

msgid "Proportions tested against value: %s"
msgstr "假設檢驗之比例為: %s"

msgid ""
"For all tests, the alternative hypothesis specifies that the proportion is "
"less than %s"
msgstr "所有考驗中，對立假設為比例低於 %s"

msgid ""
"For all tests, the alternative hypothesis specifies that the proportion is "
"greater than %s"
msgstr "所有考驗中，對立假設為比例高於 %s"

msgid "Could not find message for class %1$s and type %2$s"
msgstr "無法找到 %1$s 群與 %2$s類的訊息"

msgid "Missing required replacement(s): \""
msgstr "缺乏所需的替代數"

msgid "could not clean value"
msgstr "無法清除數值"

msgid "failed to create moduleLibrary!"
msgstr "無法建立模組函式庫!"

msgid "Failed to recreate lock file of module!"
msgstr "無法重新建立模組的鎖定檔案!"

msgid "Failed to remove temporary module libary at %s"
msgstr "無法移除在 %s 的臨時模組函式庫"

msgid "Your module is missing a 'DESCRIPTION' file!"
msgstr "模組缺少'描述' 檔!"

msgid "Your module is missing 'inst/Description.qml'!"
msgstr "模組缺少 'inst/Description.qml'!"

msgid "Your module is missing an 'R' directory!"
msgstr "模組缺少'R' 目錄!"

msgid "Your module is missing the 'inst/qml' directory!"
msgstr "模組缺少'inst/qml' 目錄!"

msgid "Can't find file '"
msgstr ""

msgid "' in archive '"
msgstr ""

msgid "'"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Your module contains no"
msgstr "模組缺少描述檔"

msgid "file"
msgstr ""

msgid "A cache is supposed to be at '%s' but it does not exist!"
msgstr "缺少 '%s' 的快取!"

msgid "Expected not-null but got null"
msgstr ""
